點樣用額頭控波?

好似上面條片咁,
練左成日練到條頸都痛都未hold到2秒